[證據1?] 手機訊號收發曾一度歸零 武漢P4實驗室被指曾爆嚴重事故

【武漢肺炎】手機訊號收發曾一度歸零 武漢P4實驗室被指曾爆嚴重事故

追查武漢肺炎疫源，武漢P4實驗室屢遭外界質疑。據美國國家廣播公司（NBC）掌握的報告，2019年10月間武漢P4實驗室及附近手機收發訊號幾乎一度歸零，且交通停擺，疑似曾經發生「危險事故」。

長文大家記得click 入apple 幫佢加view